## Задание

Сделать простейшую форму обратной связи с сохранением результатов в ИБ и отправкой письма.

## Описание выполенной работы

В папке local содержится компонент формы обратной связи и миграции для создания инфоблока и типа почтового события.

Для того чтобы воспользоваться компонентом, нужно скопировать папку с компонентами и миграциями в папку local любого проекта на битрикс. Далее перейти в папку с миграциями и выполнить команду ```php up.php``` для создания нужного инфоблока и типа почтового события. После применения миграции можно пользоваться компонентом.

Перед удалением рекомендуется также перейти в папку с миграциями и выполнить команду ```php down.php``` для удаления лишнего инфоблока и типа почтового события.